老豆搵仔比畜生點名原因

因為真係有用囉，屌你老母你班畜牲